Elon Musk 於網台節目隊草後 Tesla 股價大跌

香港01 有中文版 ：

Tesla shares crash after Elon Musk smokes joint on live web show
Two senior executives quit electric carmaker as market value falls 8%

Julia Carrie Wong
First published on Fri 7 Sep 2018 13.26 BST
Tesla shares crashed 8% on Friday as two of its senior executives quit, just hours after the electric carmaker’s chief executive Elon Musk sparked concern by smoking marijuana on a live web show.

The company’s head of accounting, Dave Morton, and head of human resources, Gaby Toledano, said they were leaving the company, which has been placed at the centre of a string of controversies by its maverick CEO.

Morton, who joined the company just one month ago, said he was leaving because “the level of public attention placed on the company, as well as the pace within the company, have exceeded my expectations”.

“This caused me to reconsider my future. I want to be clear that I believe strongly in Tesla, its mission and its future prospects, and I have no disagreements with Tesla’s leadership or its financial reporting.”

又有人做佢

佢自己白痴關人咩事
咩身份呀大佬，已經俾人屌唔識管理，仲公開隊草

電動飛機

原來唔係老作

好型呀好chill呀

睇野唔好咁天真
你諗下條友做咩突然間發哂癲又話go private
好明顯就係內部有人想謀佢朝啦

咁隊草唔關人事啦掛

條友真係充滿話題性

從來都無話過呢條友無問題
我又唔係佢代言人 你對佢有咩不滿同我講佢呢單野比人做有咩關係?

係 隊草正仆街
捉撚哂班加州垃圾槍斃就岩

天真到覺得SILICON VALLEY無權鬥
佢落台後面成班既得利益者呀傻系

講講下SILICON VALLEY無啦啦講Illuminati
兩樣唔同野黎 駛唔駛我幫你google translate下 英文字都唔識多隻

隊草有咩問題, 好過食煙

講野又無point又無根據
死基佬番去屌屎忽啦 小心生愛滋

佢已經做哂PR
問係唔係合法架?
--> 淨係試一啖
話自己通常都唔隊草, NOT A FAN

咁樣都股價大跌 呢個世界D 人個心靈真係好脆弱

撚下狗又嬲嬲豬
話SILICON VALLEY有權鬥又陰謀論
其實基佬既想像力真係好強

你暴露左
嬲到唔記得用狗狗icon

咁夜仲有狗比我撚真係好爽
嬲撚到

無番少少痴線，話係天才都無人信啦

油組出手了

收皮啦屌你老母
隊草又點呀
傻閪
大把管理層食煙啦

fund佬要short求其搵個理由姐

真係隊草就跌一成

隊草就跌9%, NYSE咁多加拿大大麻公司近排個價炒到上天冇人話, 啲芬佬大行冇份炒咩, 食大麻害處比食煙同飲酒低啦

利申: 重倉tsla

加拿大就合法嘛

又話唔私有化啦

加州合法左 咁有咩好講

Tesla HR同accounting head同一日resign
好大壓力咩Elon Musk?

隊草有咩問題
香港人封建on99

屌 佢隊一隊草個股價就低左，之後自己又可以買返

like a boss

最新和解方式?

係邊隊先
好多州都俾隊reactional marijuana

自己做低股價自己收購番者

嗰兩條友辭完先隊咩？btw, 大壓力隊兩野有助思考

自從佢話想搞個fact check website之後就俾各大傳媒list咗做right wing 好耐，由退出侵團隊定唔知咩被左膠含到痴線之後而家liberal 踩到佢仆街

呢條友隊草隊過龍 ，無啦啦又係twitter屌鳩人
睇黎好快收皮